想搵番套戲

應該十幾年前係豐澤成日播
得其中一幕
係講有堆異形係架雙層巴士
差D殺到主角(唔知係咪主角)
架巴士入隧道批走左個頂

盜墓迷城其中一集？